===========警隊無能，清路障要靠市民===========

我個藍絲親戚講：班差佬裝備多鑼鑼，牙斬斬，糧就識出，
呀llm ，到真係要做野就哩係班市民後面，仲以為自己好受歡迎，出黎清路班人你估真係自願？頂你地唔撚順咋，有能力有能力，你醜唔醜呀咁大個人？
唔掂咪早D出聲囉，搵外援囉，等班有能力D既懲教黎做囉

d黑警見到雜物係企係格離睇班藍絲清，自己唔落手

即係無能囉

岩啦，藍絲廢老唔做白工，做多排佢地就會收手比番d狗做

頭先見到最仆街係d廢老睇住d大媽清，自己係隔離煲煙

好似膠監躉揼石仔咁

警隊好有能力，不過路係靠市民開

【即時】(09:26) 政務司司長張建宗在立法會會議上，將委任約100名懲教署人員自願加入成為「特務警察」

官方認證，警隊無能

搞唔掂 要搵懲教幫拖？

Up

警隊無能
拎錢唔做嘢
要港人執手尾